Hongarok 港豬黃昏

又係一直都支持我地既老外看中國
今次用Ragnarok同香港做比喻
入去支持一下人地啦喂CLS

睇哂
覺得有啲中二病

港豬佢都識得

Fagnarok（泛民之黃昏）

好有心
講得好好

正

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

ARRRRRRRRRRRARR
牙鴉啊！！！！！鴉！